Astus ette Tina Sewert ja räkis wälja: Mart Laurson tuli meile ja ütles et Jürri Kukkerpuu oli teda lönud, seda mina nägin et mokad olid werised.
K Sewert [allkiri]
Pea kohtumees Jaan Willenthal tunnistab et Mart Laurson oli näidanud et tema mok oli paistetanud, selle lööma peale mis Jürri Kukkerpuu teda oli lönud; ja paar paewa parrast seda naitas ka tema naene Marri et tema kasi sininine oli sellest loomast.
Jaan Willenthal [allkiri]
J Juhannsfreibe [allkiri]
Karl Allison [allkiri]
